831後極可疑既'自殺'案件

Case 1 [/size=2]雙手綁繩連膠籃放磚頭 男子浮屍北角海面
7/9 星期六 早上8點被發現
(0907 08:56)
蘋果： 死者姓鄭(81歲) ，警方在其住所內檢獲遺書，懷疑他因病厭世，經調查後相信無可疑。 有市民發現，於是報警。

(09月07日(六)08:32建立)
東網：警方發現死者腰部纏有紅色繩及一個環保袋，內有4塊磚頭及一個膠籃，一度懷疑事件有可疑。 2名男女親友到場認屍。

疑點 from :

Case 2 [/size=4] 理大校園男子墮樓身亡
7/9 星期六 晚上7:56 分左右
Source:
31歲 姓鍾 男
警員接獲報案， 一名男子暈倒在Z座南座地上 ，現場未有發出巨響，懷疑先在樹上卸力墮地
- 身上只有香港專業教育學院學生證 ( 非理大學生或教職員)
- 係 Z座11樓跳落（疑點: 非poly人點上去？
- [orange]警方調查後表示死者有精神病記錄，認為事件沒有可疑。
- 據 01 所稱： 有事主家人其後到場了解事件。 (2019-09-07 22:01)

無出入紀錄，又無CCTV

有巴打話識死者, 稱唔關831同政治事，死者亦唔係poly舊生
from (page 4, 12)

Case 3 男子失蹤3日 秀茂坪邨墮樓亡
11/9 星期三 早上11時24分接報
Source:
蘋果：23歲 朱植雄 男 無遺書，警員相信事件無可疑，死因有待驗屍後確定。

(09月11日(三) 11:41)
東網：有街坊發現一名男子昏迷倒臥在上址天井，立即慌忙報警求助。經初步調查後，懷疑有情緒病記錄

本周一(9號)上午離開[size=4]秀茂坪秀明道的住所後便告失蹤，三日後於秀茂坪邨秀義樓被發現倒卧在一樓天井位置

有兩位巴打指死者位置對面有一條樓梯 ，而樓梯上邊有個巴士站
疑點 and 相 (請跳去Page 20同21) from

14/9 有樓主話係死者親人，由BB就開始識，表示死者唔係被自殺，一次發夢都無去，話有CCTV。from
佢話條CCTV係：差佬傳俾佢媽媽，佢媽媽傳俾我，有whatsapp紀錄 (page 4 ）

CCTV: [size=5] （Post 既 page 16）
CCTV (6秒片段) 顯示時間係2019年9月9日 - 09：54，而死者係係11號早上11點多被發現，[size=5]幾日都無人發現？

片中男子蓄短頭髮，身穿白色背心，紅色短褲同深色拖鞋。睇番10 號失蹤既新聞 - 蓄短黑髮，最後露面時身穿白色背心、紅色短褲及深色拖鞋。
CCTV 睇唔到樣，唔確定係咪同一個人

樓主(自稱死者親人)話死者星期一(9號)朝已經跳左，到星期三(11號)先發現，有份認屍。
from Page 17

懷疑黑警hack左樓主account 再出post
因為樓主背景同死者朱植雄相似，post左一張身分證（朱植x，為死者名字）證明自己係親人，身高一樣，疑似住係秀茂坪，有情緒病

14/9 有人話係死者朋友，另一個friend出事前一晚(10號)有同死者whatsapp
from ( Page 15尾 )

死者並唔係住係秀義樓
到底附近有無人聽到巨響？
係天台跳落去，係咪會跌左落個個位到？
報案人係點發現到死者？

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

12pm 金鐘 英領
2pm 銅鑼灣東角道 /
維園

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

Case 4 女子太和邨墮樓 送院搶救無效亡
[size=2]12/9 星期四 01：51
Source: (09月12日 四 02:33建立)
64歲 姓蔡 女 現場有遺書，警員相信事件無可疑

疑點1
有冇咁啱會有 5名便衣係附近仲要咁快到達現場？
仲要當時已經係凌晨？

疑點2
[size=3]附近嘅居民完全聽唔到有巨響
相信有試過屋企附近有人跳樓一定會知
因為個下嘅聲係大到就算你訓緊教會嘈醒你

以上疑點 from

狗隻肯定拎左死者電話黎用
用死人野

自推

推

推！但有冇人脈可以查到？

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

幫推

Push push

睇唔落去，我幫推

Pish

好心寒

push

7

白色恐怖嘅節奏

英文版

灣仔個單得半個身